女朋友半夜打比我問我做緊咩...

其實我無女朋友..

個腦突然浮現一堆恐怖圖

搵下伍姑娘啦
晚安

好似「幻愛」咁

on9

用兩句講咗個鬼故

欣欣？

唔好意思，打錯